ICABLE踢爆【北角白衣人襲擊示威者警方4小時後到場 稱受包圍警署等影響】

記低佢, ICABLE重整左件事, 究竟係咪要4個鐘先到呢?